請問可唔可以提供多d黃店琴行

話說小弟想買數碼鋼琴, 但屋企附近得通利同柏斯
google左黃藍地圖但真係唔多 , 想問下有冇多d同路人商店

賜油

自推

推

想買琴定學琴

我要哂

thx bro
我睇睇